{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho765664320/insadong-r-geseuteuhauseu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005232&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381450&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=215104499&selectedRatePlan=254023021&expediaPropertyId=23895760&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인사동 R 게스트하우스"
    },
    "text": "仁寺洞Rゲストハウス\\n\n大韓民国ソウル特別市鍾路区水標路28キル12-3\\n\n仁寺洞Rゲストハウスは仁寺洞や明洞通り、光化門などの観光地が周辺に位置しています。 また、南大門市場と景福宮も車で5分の距離に位置しており、観光客に便利な位置にあります。 公共交通機関も非常に便利で、鍾路3街駅から徒歩6分、安国駅からは10分の距離にあります。 ゲストハウスは18の客室で構成されており、チェックインは16:00から22:00まで可能です。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日07:00から19:00まで営業しており、通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は事前にご連絡してチェックインガイドラインをお受け取りください。 チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意する必要があります。 満18歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんし、共用エリアでは無料WiFiをご利用いただけます。 駐車スペースは提供しておりません。禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスは大韓民国ソウル特別市鍾路区水標路28キル12-3にあります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスの周辺には仁寺洞や明洞通り、光化門などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスから南大門市場や景福宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスから南大門市場や景福宮までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスへのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスへは鍾路3街駅から徒歩6分、安国駅からは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスのチェックインは16:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスのフロントデスクは毎日07:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスのチェックイン時間外に到着する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスのチェックイン時間外に到着する場合は、事前にご連絡してチェックインガイドラインを受け取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスのチェックインには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスで利用できる支払い方法は何ですか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスではクレジットカード、デビットカード、または現金での支払いが利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスは何歳からチェックインできますか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスでは満18歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスではペットを同伴できますか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "仁寺洞Rゲストハウスでは駐車スペースは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、仁寺洞Rゲストハウスは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞Rゲストハウスの共用エリアでは無料WiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、仁寺洞Rゲストハウスの共用エリアでは無料WiFiを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 713
    }
}